## Продвижение профиля в социальной сети Instagram

####Заказ услуги “Продвижение профиля в социальной сети Instagram”

##### Форма создания заказа состоит из двух этапов:
- На первом этапе вводим ссылку на профиль социальной сети ( например https://www.instagram.com/redbull/ )
- После успешного ввода ссылки под input полем формируются блоки:
  - Краткая информация о профиле пользователя в социальной сети ( аватарка + имя/никнейм ).
  - Список услуг, который пользователь может заказать ( название + цена ). Список услуг фиксированный, его можно получить из API и сохранить в базе.
- Поле для ввода кол-ва подписчиков и кнопка сабмита. После сабмита формы перенаправляем пользователя на страницу заказа 

#### Технологии

* Laravel 8
* jQuery
* Bootstrap 5

#### Установка
1. Склонировать проект **insta_promotion**: `git clone https://bitbucket.org/portfolio-dev/laravel.insta_promotion.git`
2. Перейти в проект: `cp laravel.insta_promotion`
3. Файл .env.example скопировать и переименовать в .env. В нем указать доступы к БД

#### Запуск
	1. Установить Composer зависимости: `php composer install`
	2. Сгенерировать ключ: `php artisan key:generate`
	3. Запустить в БД миграции: `php artisan migrate`
	4. Запустить заполнение данными БД: 
	 - Згружаем список услуг в БД
     `php artisan db:seed --class=NovoServicesSeeder`
    5. Скомпилировать проект: npm run watch    	
	6. Запустить сервер: `php artisan serve --port=8000`

#### Визуализация
![Alt text](public/screen.png?raw=true "promotion")
